到底呢個討論區叫咩名

瀨hkg？
李hkg？

其實我覺得讀 "LINK" 幾好

連登

死撚開啦95搭8

笑到噴飯

好串

link plus

L.I.